我正式宣佈 今日係美國財經界最黑暗既一日

屌你老母